.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "lutego 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [opcje] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Odczytaj książkę book.lrf w formacie LRF
.sp
Whenever you pass arguments to \fBlrfviewer\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [OPCJE]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Wyłącz dzielenie wyrazów. Powinno znacząco przyspieszyć przetwarzanie.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Wyświetla ten tekst pomocy i kończy działanie
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Profile the LRF renderer
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Wyświetl więcej informacji o procesie renderowania
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Wyświetla wersję programu i kończy działanie
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Włącz wizualną pomoc przy debugowaniu silnika renderowania
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Domyślnie tło jest nie do końca białe, ponieważ wydawało mi się to wygodniejsze dla oczu. Dzięki tej opcji możesz ustawić tło na całkowicie białe.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
